人生最後一個月 做咩好

俾啲意見

繼續人生第二第三個月
香港需要你

多謝你咁講
但香港需要我我都做唔到啲乜
心在港身不在港

咩事

同我拍拖

更加幫到手，幫我地做文宣，中英對照

同我拍拖慘過食屎

多謝關心 唔方便講喇

樂意奉陪

try something that you have never tried it before

Sounds good. There should be a long list but I can’t think of one that I’m interested in.

you can watch the movie "the bucket list" for reference

返香港